[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2260)

幫yellow

Slow

slow

搶完唔開

SNOW

北泡頂住

rc

北泡紅

北韓見紅

卡連歷卡連歷卡連歷卡連歷卡連歷卡連歷卡連歷

唔入和埋佢啦垃圾

咁都補3min 屌你老母

下體

請立即完場

屌，我都開左

幫手足頂住10C

11C

半4全6

Ft 1-0

下體入多粒得唔得

北韓踢到抽哂筋

1:0之後馬會放軟晒

atm連角好唔好

7c

Yellow依家先開到post

馬體會2:0 ok?

boom

咁早入又1 0完

卡連歷卡連歷卡連歷卡連歷卡連歷卡連歷卡連歷卡連歷

耐無開po嘛

Yellow恥笑區

atm 得6c

10c完大家開心

Lm

痴線卡搭耳送角

2:0未 又針

就完場先爆 屌

又然波豬盤

-1c 北韓

明亮又開始輸了

卡11c

下次搶完你幫開ok？

機會唔少
唔係浪射就拖慢
唔多想入

777

馬體垃圾

thx him

勁中 11角完

金仔輸波都刷角
係咪有手足頂緊10c

咪呢場law

11角我磨中銀個atm

Ok 用返你金句

完場先爆我一角 你老母

謝謝你

匯豐得唔得

絕殺我11c

好想垃圾下體會失分

馬體不嬲入一球就妹 一點會買佢深盤

臨完先boom

屌你最十幾分鐘唔攻

Atm miss 單刀

一開始var炸撚左球

練左30分鍾心

最後1分鐘爆左

我自己有買不過唔知係呢場

馬體會比人追和算啦 好垃圾

atm 1.5s

rip

手足慘

個球好唔抵

馬體無了

1:0完啦唉 屌你

支持 失分啦場場踢孤寒波

8.5s 要cash了嗎

屌你老母ATm

日本 讓客 有冇巴打同路

下體會刷角啦屌

其實都8和

我

盤又針 角又針 唔識賭了

頂咗咁耐角細最後個下先爆真係好撚慘
利申試過

GEL啦,無氣叫多粒

慘呀利雲特

馬體又1:0 撚手足

阿曼是位只得八歲小傢伙
身處鬧旱災的索馬里

我都唔識賭了
呢5日針到傻撚左

熱狗角大

12點先講啦

馬體會2球都無，on 9

比多2角ok? 利雲特比d力啦

羅馬同馬賽

北韓好正氣
幫我中左兩次波蛋

呢隊野好識踢波

佢不嬲垃圾

9c都無on99

Lemar廢到

屌你下體唔識入波

雖然聽朝返工
但今晚都要睇曼狗

日本-1/-1.5點睇

馬體個種廢唔講得笑

日本買得?

絕殺2-0未

cls波

呢隊波係咁
成日入完就只守
到俾人追和佢先至會再入波

連c未

都係返去賭馬

豬撚埋佢啦下體 咁都想三分

上場買西維爾又比佢地和到

7.5b 8.5b 9.5b

又次次都比佢地守到果到仆街

馬體輸盤王

唔係馬體贏波，係基沙文贏波

又差一角

下體完

on9 1 0 7c完 dllm

10s cashed

屌

冇大迫 武騰 主了

第一日睇波？

Atm有波都唔去

買乜好

阿獌

下體會真係好撚廢

上盤買西維又比你和到 今場又豬盤
狗黎

日本

未贏又吾刷贏緊一粒又吾刷你老味atm

消極到

7.5s 都唔洗jump

下隻船係大和號

日本有陣容未

想問吓有無連登仔要咗北韓

西維我都有買
今次我都避左盤 1.5大都開唔到

日本有開盤 請睇路

大逼勇也 係咪傷左

日本刷唔刷角

日本有無陣容睇

Yes

買唔買阿曼半主？

對家好刷得

2.5S 了

買左日本上盤，洗唔洗驗腦

不了 阿曼實力同體格都一般 大波算

驗左先

咁即場算

墨假波黎，唔係近期啲波

即場+1

日本美斯 堂安律

對家波都控唔到

馬體會真半場0:0全場1:0
半全場和主
2.5b 1.5倍
10.5b 1.78倍

日本-1同盤就實穿 但前面入波 後面唔代表唔失

馬體會後 下盤日

呢隊西野 利雲又太廢

敢睇少我曼

買貝迪斯洗唔洗驗腦

日本客其他有冇同路

唔洗

又話亞洲盃係角細盃既

上多幾場唔洗 近幾場開始要

10蚊

細有細賭

世紀鬼盤係洛達個場

痴撚線皇馬有平半買

睇好 般茅 西維

主場好撚強 和味濃

對面都好勁
不過洛達該輸唔輸
該贏唔贏

阿仙奴都有

皇馬今年對家盤王

烏德勒支尼2對榜首
平半先鬼

主隊18歲龍

2315最鬼

川迪客有冇同路

日本得返 1.7....

加碼

有冇我曼同路？

包包要贏盤了 又有平手盤
係咪西甲落左order要送分俾佢

日本就轉盤

冇人買日本？

人腳上實力日本仔屌打
成班外流踢西甲 英超 比利時等歐洲波

尾盤日本急落飛
形勢上大利日本盤

平注買手

轉唔到啦

洛達果場半大定全大

主隊龍門81歲

今場3:4

Ching買咩？

日本作客唔勁 可以買主

阿曼都係啵

日本正唔正氣

日本有無陣容? 有無出出大空翼同松山光?

日本得返1.67

利雲又幾勁

買日本不如買大波

gogogo

中立場

對日本個陣有D保留

大波定日本盤好 尋日all in咗愛隊想追數

中立非打手

有元口元氣都ok既

都岩

邊撚個講下体會下盤讓得多會開得多的

邊撚個講下体會上盤讓得多會開得多的

體
字都唔識

驗腦彪咪燈

星期日 6 阿梅爾城 (主) 對 禾寧丹 (客)
大 [1.5 球] @ 2.25
星期日 7 甘堡爾 (主) 對 鹿特丹斯巴達 (客)
大 [1.5 球] @ 2.50
星期日 8 多德勒支 (主) 對 丹保殊 (客)
大 [1.5 球] @ 2.50
星期日 10 馬斯特里赫特 (主) 對 川迪 (客)
大 [1.5 球] @ 2.35

睇路

細注阿曼半主

荷乙由上季尾已經唔識開半大

驗腦彪又燈日本？

日本盤

我都睇到個留言 笑死

卡斯洛達

屌，日本大落到1.68

有冇同路人

好彩半場買主勝
無信個盤

想問吓你係咪on9

岩 係我就allin

真

懷疑係卡搭爾d 過關飛黎

日本上半都0:2la

呢個真
咁遠水路飛過去踢 乜氣都泄晒
馬會開10倍真係派錢

無大迫勇也

點會咁買

亞洲杯第二round 正路左好多
Eg 澳洲大炒, 卡搭爾大炒
照計正氣

南特定雷恩

一陣得半全場中就dum春

亂買因爲今日行緊運

多徳勒支
洛達

驗腦彪出少句聲當幫忙

阿曼幾肯刷角

主有實力

見到2.22盤 知咩事喇

希望中

正正經經一埸一埸買啦 咁買同送錢比馬會一樣

洛達fg 100000000%

日本呢場要爆! 買阿曼!

川迪

半客半大全大全大大

原本諗住咁買...屌 暫停接受投注

買左丹保盤
勁多燈都要左。。。

sick波梗係買洛達

想入日本角細練心求屌醒

丹保殊上盤有冇同路

唔呃大家2017重心 伊高斯fg

日本差d

派錢波

川迪 甘保爾半大

676又箭頭 般尼茅夫盤又派錢

係咪熱緊身仲未出場啊一球都無既

日本人腳屈到喊哂

好似卡塔456咁

Now個信號做咩

封what?

求0角Ft

撚唔信荷蘭今季少半大

Now訊號有問題 跟住封盤 假波？

會唔會一返去己經0:2

封咁耐 咩料

係咪劇本開始

訊號故障

好似係冇片睇

1c

電腦大爆炸

技術分析：

「三飛烏鴉」已出現
三飛烏鴉其實就等於大陰燭的形態
阿曼淡友已成
意味日本盤買入既信號非常強烈

屌 大波己死 日本控制唔到比賽

户口有幾多錢掉撚哂落日本啦

屌 幾時解封

燕豪芬 川迪 禾寧丹

彪哥 咩app黎

想補角 解未

多人買就贏咩

阿梅爾城 華倫丹 大波波

無直播睇又封盤

何乙冇左大波波喇？

伊斯高 fg

有冇手足一齊打上1000嘈

咁同馬會封有咩關係

Sd條link比馬會啦

甘保爾0-1

唔通馬會都睇唔到直播？

靜到隔離屋扑緊野都聽到

0射門 日本jump得

無直播睇操唔到盤

出返黎d日本球員係張家輝扮既

C巴達 fg

全部何乙567佢

洛達入未？

丹goal

Goalllll

入左

一講就入

日本捨得入味

伊斯高 針

開番

何乙大波準備

冇一定既
但大機會d

cashed

半大啊仆街 日本射未啊

日本 川迪入未

阿曼

馬會都唔知有冇角球 所以封咗角球盤 我估係

好似無賭過荷乙

全部買大就得

架仔做不射男？

日本個種係藝術足球 唔係100%既波係唔會射

Tokyo Hot!!!!!!!!!!

多德

洛達fg 100%巴打堅

差d比Eagles 個鬼盤呃佐

Gchi

同我一樣 唔係100%既波唔會賭

有幾個燈爐都要左日本盤

日本仔仲未射過波？

起左兩腳近磅喇喎，分幾鐘已經有球中楣波

拖肥10.5cb

9up

日本雙人射門失敗

21:29先買波 驚買唔切見伊高斯排第2買左
買完先見到佢客場咁閪

4:3 比狗含個位巴打找左數未

阿梅爾城
入球show

訓身入2.5s

南特小船出發

雷恩 般茅 西維客隊盤日

2-0就玩完
1-1仲有得叫下

皇馬竟然賤到讓平半
狗會咁睇好主

派錢咁派

般夫無威爾遜

再唔入波就屌你老婆

可以買定冇入球了

依高斯出戰神卡啦

9.5S 入唔入得過

門都未射過入西咩，半細cashed

1:1 easygo

低水點入

1:1

入唔入都屌

ea go sy !

easy go easy go

燕豪芬入未

雷恩fg

屌阿曼咁都唔入

1-0 o c

1015要邊隊 好難買

Easy come, easy go that's just how you live
Oh take take take it all but you never give

0:1

咁都唔入

日本差啲仆街

咩隊

日本差d...俾人入

日本差d輸 嚇死

GCHI

Her蒙特

荷乙已經2場半大

荷乙半大 2/8 -6

D背景聲好嘈

日本做咩

多德半大未

日本同川迪都是on9

ぃくぃく

法甲有心水了

日本大船又沉

日本仲未入到

日本jump

痴線日本咁都唔入

阿曼神救兩次

針

阿曼龍門上身

迪基亞上身

日本仔無咩運

日本12M

角細黨上水未

12m

兩隊加埋四個黃金機會啦

12碼

jpjp

2200 法甲 雷恩

咁都有 12

不要 不要 要去了

same road

miss ?

E咕

12M入左

川迪屌你老母

0:1!!

日本仔痴撚線 咁多個黃金機會都唔入

日本屌打

半大上

e咕e咕

呢場開唔到半大真係要屌鳩日本仔

有兩下個龍撲到
湯親都穿應該ok既

買咗日本，不過好似插水

留意左你好耐

0:1 日本

個龍門差d又救到球十二碼

正氣

雷恩Gogogo

日本456 上

日本成日入唔到

正面！

南特

Gel 定先

日本客其他 樓上十個留言抽一派200

同舟人 誓相隨 無畏更無懼

雷恩fg10000000%

要靠12m 垃圾

行申 all in左日本

gun

買2場都仲 0:0 既荷乙

jump

屌 想買日本 一入app就封 次次都係咁撚樣

行申

日本7.5b?

今晚仲有無人買包包

9.5b

阿梅城 入球SHOW呀,GOGOGO

垃圾川迪入波未

3c

日本唔入俾人入啦

刷咩撚

柏斯反cup型到 超人

日本唔係半大唔到呀麻

又有真主音樂加持

雷恩比料未

好快1:1

屌你老母臭西川迪

過關差佢半大 集氣啊師兄

係就快喇

拖肥糖今場求你唔好玩野

超人係咪到

100%

日本咪刷

4c
入波未

日本7.5b

All in左今個月飯錢

南特goal

多德半大未啊dllm

煩撚到，轉睇英超

5c

日本4c

雷恩又針 DLLM

秒入1:0

5ccccc

南特fg

南特 e咕e咕

1勝3和

?

日本又刷想點

多德日本快半大

愛華頓將禾確特收在後備席

雷恩垃撚圾confirmed

垃圾日本仔

川迪入未

日本8.5

雷恩ng gogogo

多德goalllll

閪撚到

日本快2.5

多德半大！！

88

Faked 0-0

D音樂煩夠未...
下屆世界盃係咪要聽足咁耐

好彩

雷恩 炸

日本10.5s

多德半大
雷恩fg

咁耐先fake?

365點報我咪點報==

日本還我半大呀屌

丹保贏個盤啦 好無阿。。。又俾人追和

屌 炸完咪對家入

又好似我咁gel走左個fg 以後記住5分鐘後先gel

要拖肥？

日本入未啊

屌你老母fake乜撚野

This fake gd

再入

半大 只需

雷恩1000000%fg

川real goal？

川迪屌你老母半場同我入多一球

就完半場啦

日本半大

咁多川迪球迷

下球雷恩了

個2場荷乙夾埋一齊入波

fc川1-0

智慧巴又話認真出

青年隊半大只需2min

愛字頭半大

荷乙根本無強弱分別

收錢

雷恩goal

好波

GEL到爆埋

雷恩 0:1

Fake完

Yesssss

傻閪

雷恩Real goallllllllll!

大家咪ge l

半大呀屌你個西

唔好gel住先

炸完對家入 定律

雷恩好波 炸完即入

Gel到開對家

洛達雷恩fg 2串1爽4

屌見佢fake諗住買客
買梗先入

咁撚邪

有...
通常榜尾個隊會廢到仆街
最尾睇返得失球隨時-40/50球

日本快半大

屌牙

21:30 41 洛達 2-1 伊高斯
世紀鬼盤

雷恩456 ok?

日本狗入未

easy go die

Easygo

多支都入到榜首。。。。

No problem

搏下般狗fg

日本唔入比人入

Ezgo boom?

日本個場訓身無第二球入球

丹保還番個半客黎呀屌你

訓左身半個月糧丹保殊

川迪半大呀屌

架仔咪撚刷

日本好黑

日本手球呀屌

拖肥10.5

我無半個月。。但買左5K
又要度下埸 唉。。。榜佢老母首

手球喎下話

痴撚線日本手球都唔吹12碼，食屎啦

屌你老母川迪

般尼矛夫fg

刷乜撚日本

日本7c

仲有下半場 希望生性啦

幾黑
日本仔456 啦

宣佈日本係垃圾

川迪半大！！！

日本刷乜9角

川迪奇蹟半大

可惜日本唔爭氣

手球都唔吹

愛華頓針

痴撚線完場前半大

on 9球證

泰斯達

拖肥10.5 足水入大

日本俾左幾錢

日本個場 入咗9.5b 即開兩角

川迪好波！😘😘😘

日本－3C

日本仔100%半細全大撚狗

日17 13/1 國民隊 全2.5大

利角大

泰斯達 就係斷你

日本輸啦

你啱

-2c

次次都係咁

雷恩第二球

入4球ok?

4x5半大中3關 好彩

般尼入未

日本仔11.5落飛

半7魔咒未聽過咩

11.5賭4球角 搵鬼賭

睇英超無咁燥

意盃唔撚入波？

夠膽8C完

都靈

難d 兩邊都刷到

拖肥勁仆街 今季無曬角 落底cup翻中間

閪維爾強陣

咩陣

2.5S 日本 頂撚住

黎 愛華頓粉絲點一點名

買咗11.5s 練心

集氣cup

意盃半主半大

英超0角？

買左cup

般茅收埋伊比條廢柴就岩喇

柒小

剛剛炒完3:1,今場平手派錢

我都睇好閪維

拖

想問頭先南特係咪fake goal?

第3對17 已經輸過一次仲平手 自己諗啦

般矛咁都唔入

2019啦 仲信閪維

上場畢爾包禁屌 不過入唔到

賓耶達 安祖施華 拿華斯

係，fake完對家入

中柱

畢傷左幾個

寧棄勿追廢隊

唔該曬
以為自己頭先睇錯
諗緊應該1:1至啱

請不要消失希望

睇開西維真係幾勁
唔買都唔會要主

直頭係啦屌

大家唔好咁悲

Easygo追啊

半場一粒都冇就取消關註

今日光輝都有奇蹟 唔好喊住

日本仔捨得入未

般茅入未

主入先

拖肥每次都買 每次都jump

不了

今次唔好jump

1:2

日本快大

1-3啦

亞冠好撚嘔心 係度單跳一日全角大一日全角細
大炒都要屈到角大

1:3 勁到了

球探做乜鳩 1:3

丹保殊正氣到

2分鐘兩球

阿曼第三張黃了

拖肥真係害賭仔

依家買愛記仲高水

RC就快扲

C呢 日本仔

有無人日本2.5b

定d未完

有

次次都話唔買佢 次次都中佢伏

無柒頭先

日本仔入翻3球先

日本11.5b

丹真3:1 ？咁快

又封日本仔

估唔到般夫無左個主力前鋒都㩒屌拖肥

日本仔俾多角

2.5大好定下隊算

easy go快

比盡多一粒

日本仔比多粒

愛華頓快啦

全世界同我冰角

日本仔輸半好喇 妹下波好啦

E c go 快手追和

日本仔456 未

拖肥受半一？

靜到

架仔可唔可以入多球

比人射到成面都係

拖肥垃圾到

架仔同泡菜都係仆街

日本仔半7全7

角大gogogogo

拖奴咩境

拖肥大波

拖肥玩撚完未？

西維爾同路?

日本仔比c

會唔會後悔買日本？

般落飛

又半7全9？日本仔

南特係咪撕得飛？

日本仔拿拿臨俾多球定驚

日本仔無起過腳

整佢兩球先啦般茅 比人炒左咁多場 忍夠喇

丹4:1

愛記即場兩倍

痴線

般尼7射

半7真係冰角魔咒

冰冰冰 日本同般都

有幾多手足買左日本讓球

榜首對榜尾都係讓平半
送錢波

包包一下打左落1.92

有冇手足要包包

日本正氣

比多3c啦日本

今晚應該睇到半7全7

日本仔識入波未呀

AV仔唔係齋贏一球12m下話

愛狗踢到護級咁

半一上盤

easygo quick la

同atm一樣

8c

包（17） 平手盤 西維爾（3）

日本仔屎波

南特反cup4567

般茅快入

11.5b-4

拖肥快撚d入

馬高施華呢d垃圾領隊半季貨仔都仲有人買

般茅班後防又開始發神經

靠muto入波喇今次

鹿仔杯佢

日本8c ft派500

日本畀多2c

Easygo 日狗點呀

日本仔果場妹夠未

般尼上半場入唔到既過田，下半場實比拖肥鳩下鳩下入1球輸埋

日狗比c

japan 11c ft gogogo

半個鍾點頂

日本比多球啦

9

lm

日本俾多粒啦

瞓身 架仔ng
信我

場西甲個盤咁鬼 前幾日西班牙盃先踢完 依家又落到畢包平手低水

等緊佢半場買角大去訓

老西有冇人敢要

日本仔

要了

1:5

咩事拖肥又爆角

1:5
比球日本啦

愈回愈愛
西維爾要了

西串熱

逼害半客

派錢都唔要？

繼續比角

何乙咁既表現好令人失望

日本入未呀

買左角細？

唔想輸半

日本嗌到有d攰 肯入未

架仔腳都唔起諗住0:1完場

屌你老母日本狗可唔可以入波

係咪買錯左

角大要嬴啦

日本入未呀屌你

拖肥認真未？

1:6

波蛋0:1仲有2.54
仲有粒既

愛字頭半大又豬

拖肥主場都咁廢

1:6
就黎多過角球

好返少少

21:30 68 多德勒支 1-6 丹博斯治

呢D就係榜尾既實力..
唔係點樣-40/50球

真係客其他可惜冇即場

客其他
無限中出

呢場唔買走去買架仔
後悔

西維爾原來買左疤個 艾哈達迪

大家咁話

屌奶星架仔咪刷

9c

國民大球 有無

10c未

想點呀日本仔

jp係咪唔會再入波

9c -2

呢隊西隊上半場得兩三隻下半場成日開10-11

而家幾個攪到我唔敢買

再講多次 半一上盤__！

亞洲盃睇黎係西亞天下 東亞除左支那有邊隊正氣 西亞隊隊都咁正氣

齊屌架仔屌到0:2

想睇日本仔拎唔到3分

日本 2.5b

入波未

日本唔入比人入啦

入啦垃圾狗架仔

贏丹保殊輸日本仔

666666

日本仔唔好再入 比我汁半格

有無人睇緊日本live

愛狗一粒都沒

9.5 10.5b

主場俾入㩒屌

all in 西維
有羊無豬的波

D中東音樂煩過閪 點睇

落雨買角大

easygo追啊

日本仔俾你害撚死

臭西客勝@2.5
呀婆都識買

有無人要左包包

日本no goal

日本仔求下你俾多粒啦

有唔夠膽講

天拿快手入波

Next time la

西維 斯特拉 派錢2x1

1球 細角 狗會又贏

係就好

入波未呀

請不要放棄希望

大角啵

2016重心 西維爾了

包包落飛落到：

包包 0.86 西維 1.05 左右
就剛剛好

日本仔死左去啦 2.5b又針

畀多1c我啦日本

日本仔2.5快撚D大啦

拖肥8射無次中

阿曼入唔到
日本要靠12m
仲唔係no goal

和波落飛

西維岩岩先羊完包

日本比角

日本仔，真正嘅戰鬥而家先開始呀！
入多粒啦

半客 主盤 全細

波都射唔到，痴線

日本唔正氣不如 1:1
如果0:1 大家都輸盤

18
主-客
客-主

No goal 了

日本仔冇12m會唔會贏都贏唔倒

岩呀 1:1我收全格

上半場有球12碼又唔俾

半7

啱呀

Ar曼係咪想出局 一啲攻勢都無

atm=日本

日本真係好撚伏

日本果場拎左下體會劇本重用呀？

荷閱咁撚正氣既？琴晚諗黎諗去都覺得聯賽第1對19th讓平半鬼唔敢買, 今日買光輝嚇到鳩縮。

日本仔 抄琴晚 垃圾利 12m 一球到尾 輸半？ 屌你老母

快啊伊斯高

有冇人睇得透西維爾個盤 完全唔合理

今次補中

派錢

畀多1c啦屌你老母

比角

Easy goal 求和plx

日本不射男

包包原因升上到2.05，突然對掉左

雷恩俾多球

屌你老味幾場都冇波入 咁靜踢黎仲乜鳩

包尾盤落飛 利西

日本比多一角再入兩球

上場西贏完1:3 今場平手?
鬼鬼地

我畢爾包唔會輸比同一隊兩次

外國全部主盤

上場都係平手盤

入左10.5s，架仔冰角

Cls 下半場2隊都無起腳？

12m未

9.5b苦主

上場閪盃就話姐 今場聯賽點會輸多次

丹6:2 好心分d波比其他入

日本仔打飛機打到腳仔軟?

下下軟射

我有9.5s交換

一定有

包今年差唔多包尾咁

9.5s 驚緊

比粒e高c l

Easy goal快啦

得一場有波入

買熱狗算

有冇人要曼聯

包

馬賽係咁回飛又係鬼

阿曼超級大傻仔

西維fg 100000000%

入多d無入球收下息先 日本都係慣性入完波就收疆

星期四果場

ecgoal擦角應該有回報

日本一球都咁艱難

等兩個鐘收錢

日狗地震死

真呀

上場睇包包出盡力都唔夠踢

架仔吊你老母

日本真係俾人睇高左 入果球都係靠12m

日本似10c完

我一早買左盤 買唔買客勝先

atm咪又係

禁區頂射得啦,仲傳

屌你老母日本仔

呢d就係日本足球 靠12m贏

光輝allin左, Cup埋收半格絕對收貨, 永遠戒賭了
贏緊既師兄就祝你再贏多啲; 輸緊既都追番。886

南特沙拿入未

你個名令到我好想識你

多德勒支vs 丹保殊呢場

有無人解釋下點解榜尾打榜首都只係讓平半

仲要高水? 爽到

多德追和派$50

利物浦咪又係

日本足球不嬲都係咁垃圾

西 讓球主客和-1 5.5 抵玩

莊家開錯盤

阿仙奴咪又係

驗腦啦榜尾打榜首 走去買榜尾

屌你老母 日本 入波未呀

日本落到1.6都輸，死幾多手足

烏豬唔好學埋日本d衰野

日本咁撚鬼既

雷恩俾多球好冇

Easygo刷角唔撚入波

日假假到去日本隊

10.5b 苦主揮手

唔引傻仔買主邊有人推高客勝賠率？

大家介賭未

日本不如咪踢啦

睇數據好配合個盤渦
即係庄家d料已經準到仆街

av 食曬d 角?

10c -1

10c

終於有1c

冰

愛華頓仲未入波

依場正常都買阿曼 1球球半盤落到1.67 嚇鬼咩

日本入未 又要輸半

easygo我要入波啊

終於有10c

其實上場包都幾乎正選陣黎

屌你老母 幾驚好似琴日咁 叫25分鐘都冇1c

架仔頂住10c

日本10.5s派200 中先抽

連c

me

皇馬未開波

永不走數

屌你老母特登唔補飛等佢個10角等左幾撚耐....

差2c屌 日本刷呀

10c完啦

我！